的士繞路費

屌
今日趕時間搭的士
就到目的地A個的士佬繞左去第二條路
咁我就同佢講行錯路啦 佢係都唔聽我講咁去左目的地B 我就屌哂佢咁話唔係呢到 佢就好似傻左咁話 oh, 原來係A呀，唔早啲講
佢就最後去左目的地A
收錢個陣都貴左好撚多架啦 屌佢老母仲收多我$30繞路費
我趕時間就算，俾左佢

下乜而家有呢樣野架咩，我真係唔知囉

繞佢老母 報警啦
從來都係司機去錯地方要減車費